岩岩打俾老細明天想射波一天 佢立即屌我老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我同佢講佢知我係連登係邊個佢一定唔夠膽咁講

佢話話撚知我係連登媽咪哥呀 仲話佢D肌肉簡直完美 聽日邊個唔番工就一拳一個

我立即屌佢老母 佢又立即屌我老母 做乜尻

我話咁我礦工囉 佢話立即炒尻我

我即刻叫佢補七日糧俾我 我連辭職信都唔洗打呀ON99

以後我都唔番工啦 日日上黎炒牛熊好撚過

媽咪哥好型

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

支持

咁聽日升定跌

G持

Gchi

聽日股市又有一場腥風血雨

麵麵買牛定熊啊？

清 你個名

媽咪哥

你唔比我罷工， 我祝你生意興隆

麵哥搵多份part time呀 你靠牛熊會餓死架

一個字 熊定牛

麵麵唔係學生黎咩
早排先話輸晒D學費

完了吧 如無意外~

想幫麵仔含

利申：非gay

你祝埋佢生意興隆先好走添

麵仔買完講聲 大把連登仔助養你

好yeah！g持樓主！

醒下啦

精神病人無得炒架

大dodo仲未財務自由咩？

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

達我個朵你老細就知驚 邊個唔識我大灰熊

連JPM 同膠盛都比三分臉嘅麵哥都咁樣欺壓

好波麵仔

炒動物輸到要返工搵錢

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

麵麵返唔返工唔緊要
最緊要你話我知你買牛定熊

解放軍會唔會岀

聽日我地一齊野餐好冇

熊

GCHI麵神

面神

好型呀支持

你就係股壇上令人聞風喪膽既媽咪麵

拜託一定要all in 牛

好陰毒

唔做都埋

著名明燈

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

補7日
你未過試用期定點

媽咪哥媽咪哥

果斷

咩公司？

我宣布8.5唔單只係罷工罷課日 仲係「全港慳錢日」

推一推

算啦好黎好去
你總有d野做得唔好佢都原諒你
你都唔好告佢d翻版window海關啦

麵麵有冇順便祝老細長命百歳,公司生意興隆

最多正皮post

係咩機構，需要手足聲援嗎 ？

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

麵麵又出膠post

財經台燈神都唔撚識，人地同沉大仙齊名架，真係好打極有限

師兄，識玩一定唔好曠工，曠工炒人可以一個仙都唔賠。

official send 個 message 俾佢話你罷工，佢炒你就無理解僱玩9佢

麵麵高汁
聽日各位手足照舊騎牛相認好冇

麵仔good ball

On9

明白了

其實將快閃今晚踏到聽朝最好

我都畢咗業啦

型

恭喜賀喜

笑到仆街

受唔起

聽日罷工聽大dodo指令

你真係千其唔好受

麵哥， 偶像

宜家好撚驚收信要求retake

黃大仙0000開始啦
BIBIBI

新潮文?

好 最好bi到格離現崇山商場唔開

推

補7日？唔係補一知月咩

罷市牙

未過試用

老母麵你燈死你老細咪得囉

MTR不合作
中環來回太子 。一程來回15分鐘
中環來回鰂魚涌。 一程來回16分鐘
九龍塘站來回油麻地。一
程來回9分鐘

support

見到有人話唔洗塞東涌線 其實東涌線唔係最重要咩 九龍香港站 巴打點睇

機場入面果班 先係重點

入定熊

以後佢買咩你就跟住買
一於燈到佢破產

所以東涌線先係重點 塞滿中環機場都

學到嘢

原來麵神都要打工

聽日開唔開到市都成問題

麵麵你畢咗業喇？

轉老細

會無錢

支持麵麵

聽日罷埋股市呀你老味

乜原來媽咪麵係礦工，唔怪得成手石

個老細咁衰架

麵神

佢有眼不識泰山 撚知你係香港經濟第一把手咩